大圍顯徑水漾X坊加盟商兼飛雞終極藍絲屌7後生仔

飛雞黎 日日屌7後生仔 仲要奶共 好撚嘔心

推到佢仆街

Cx purser

push

咁岩既

我都有佢Facebook wor

你仲未比人unfriend 咩？

搵日一齊試玩

你今日俾人unfriend 左未？

推到隻飛雞仆街賺香港人錢屌鳩香港人

可唔可以加左慎入先... ?

全民罷用水漾X坊 推到佢含家隡奶共狗

希望未un fd 我喇
佢日日都del 人
不如開單機好過
仲要自己like 番自己post

奶共狗，飛雞

臭雞 等我用念力令佢懷孕

唔知有無巴打食過

輕輕推。 不能只有我看到

死火住左咁多年都唔知有間咁既野

小醜咀？好撚恐怖呀屌你老母

生成咁樣 冇良心唔出奇

乜FC都冇做過直接spread 開去
個腦去左邊度？

屌呀，嚇死我，咁都見到舊版小丑既樣，唔駛特技化妝都似

呢d洗衣店我就唔敢用
有d人用黎整果皮，洗屎片

嚇撚死

好樣衰

相由心生

點解下巴 鼻 眼整撚完都可以咁撚樣衰
救命

痴撚線咩樣都做得空姐

點解啲人成9日扮中立但成個page都係share何妖同終極藍絲page

不了

咁撚樣衰既空姐我都係第一次見，果真「相由心生」

臭雞同共狗死全家

雙眼皮割得好失敗

臭雞死全家

臭雞推到你冚家產

日日比狗屌啦

咁撚樣衰既飛雞

快撚d死啦

支持陳怡個腦都係有問題

賴左屎

要去洗褲

自己like自己

藍屍真係有樣睇

仆街, 咁撚樣衰既, 點做飛雞呀, 去廟街做啲阿伯都唔屌喇.

推啦 屌

已經嘔左

俾條link啦 search唔到

條八婆已經係private jet 到做雞

下 咁既樣咁既歲數仲有private jet要？

隻臭雞好似close左FB，全面罷用水漾衣坊

無可否認，有D有錢佬係食得比較偏

鐘意食小丑

罷用😤

推

咁撚仆街

唔好沉

好撚樣衰

嘩 會唔會有人用佢d 洗衣機洗屎嫁

好耐之前同佢飛過
蒲妹黎 好鍾意去尖沙咀浦

Private jet鍾意請醜様
因為老闆老婆要過目

唔知洗衣機洗唔洗到雞蛋呢

818 陣間見

呢間垃圾好多分店架

推到條仆街含家隡

唔怪得佢
個樣已經係上天對佢既懲罰

仲要唔記得生個腦俾佢真係好撚慘

lm

投訴到佢冇工開

有冇鍵戰一齊投訴

屌成個joker咁樣嚇死人咩

果然係相由心生

大家投訴左未?

慎入